[嚴重劇透]羅拔唐尼驚爆將會打敗滅霸既英雄

羅拔唐尼私會「南韓Iron Man」。

仲為頭盔簽名。

班尼狄於紅地墊同粉絲自拍。

羅拔唐尼親民簽名。

仲劇透「鷹眼」會打敗魁隆！

最近「Iron Man」羅拔唐尼（Robert Downey Jr.）與「奇異博士」班尼狄甘巴貝治（Benedict Cumberbatch）、「Nebula」嘉倫招莉仁（Karen Gillan）及導演Joe Russo到新加坡宣傳《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers：Infinity War）。雖然羅拔唐尼冇接受傳媒訪問，但就特別私會有「南韓Iron Man」之稱嘅俯式冰橇運動員尹誠彬，仲於facebook直播二人對談。尹誠彬因為戴住Iron Man造型嘅頭盔比賽，而被外媒譽為「南韓Iron Man」。

23歲嘅尹誠彬今年於平昌冬奧攞金牌，係首位於冬季奧運奪金嘅亞洲選手。羅拔唐尼同佢見面前，先問在場嘅韓國工作人員，表示想知道佢個名正確韓文發音，亦事先徵詢他同意問說可不可以掂佢嘅頭盔，態度十分敬重。

尹誠彬表示佢嘅夢想就係贏得金牌及同真正嘅Iron Man見面，羅拔唐尼話：「哎呀！咁而家你仲有冇新嘅夢想呀？」另外尹誠彬又帶咗平時比賽戴嘅Iron Man造型頭盔請對方簽名，羅拔唐尼簽咗並寫上「贏更多金牌」，尹誠彬則送上著住韓服嘅平昌冬奧吉祥物，羅拔唐尼開心收下仲大叫：「太好喇，我唔使去shopping喇。」

另外羅拔唐尼又連同班尼狄、嘉倫及導演出席昨晚舉行嘅紅地墊，貫徹親民風格為粉絲簽名及自拍，台上主持人問到：「電影中到底邊個可以打敗魁隆？」羅拔唐尼竟爆劇情：「消失咗嘅鷹眼應該就係可以打敗魁隆嘅人！」

大家可以block多件